唔好再出任何未經證實的懷疑個案

例如懷疑
邊個邊個失蹤
邊個邊個受重傷
邊個邊個被性侵
邊個被黑警打死
邊個比黑警非禮
邊個比黑警虐待

第一，已知的不人道個案直播時日日上映，社會都未睇得晒，而家走去推未經證實，亂咁估的案件，值得咩？

第二，推起左又無人查，又無人跟進，一味就電話軍師，亂咁推論，亂咁傳。對成件事一啲幫助都無，而且次次又一事無成，重覆又重覆浪費大家時間關注。由612到而家，成日都開埋“邊個邊個去左邊無人講？”呢類標題，開嚟做咩？咁想關心的，未去睇晒各大直播，搵線索，而唔係開post就住1分鐘短片9估。

第三，亦即是好多人都有講。就係真確性問題，對西方又好，對市民觀感又好，一次假消息足夠摧毀成個群眾的誠信，狼來了最後結果就係以後點講都無人信。黑警墮落到如斯景地，就係呢個原因。指鹿為馬時間一長，就永遠失信於人。

和理膠返去佛系抗戰

有幾多証據講幾多野
唔好引起恐慌
呢個時候我地要理性同冷靜

或者手足們可以請私家偵探查？？